【逆市破頂】Napoli複式3379萬沽 創項目新高

個別新盤逆市錄新高成交。一手銷售資訊網顯示，新地（0016）旗下元朗錦田PARK YOHO Napoli，剛售出28座地下及高層地下B室複式戶，實用面積1,702方呎，花園面積921方呎，成交價3,379.9萬元，創項目新高紀錄，實呎19,858元。

又造市

正 之前個啲全部唔計

元朗Napoli

拿坡里既樓關香港咩事

自己賣俾自己個仔
又可以回避稅

好友快買，就快冇得買

橫掂都做假。點解唔賣一億？

今次計

香港有米蘭添，將軍澳仲勁，首都都有個

唔計

左手買比右手

計 龍市整固已完再gogogo

有冇Liverpool

買左實輸到跳樓

升既唔計

升唔計

繼續gogogo